美股認真討論區 DXCVI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

早晨各位

美股美股endless night
そしてもっともっと熱くなれ

溶了溶了

頭怕咩gel

allin tsla同aapl你叫我點輸

Nikkei tumbles on report that Abe may resign as Japanese prime minister
日本仔出曬事

依家係夜晚

qqq可否整支滅世棍

ETF 都可以炒上去

香港真係世界級

麻生上？

NVDA又派息 下星期M記免費加大

找數

安培經濟學佢一生遺憾應該係等唔到東京奧運，佢心裹面一定巴格野鹿一萬次

etf當股咁炒

你有幾多股先夠加大

連燈仔買ARKK咪又係一樣

TQQQ價投

12000點7蚊
20蚊係咪要35000先返到家鄉

幾十股都夠啦 佢要加大唔係一個加大餐

邊度睇

佢搞唔到奧運 lu

Short sqqq 先係價投

sor囉

同啲人呃自己大貓會升返上去有咩分別

SE 快d跌多d，等緊靚價入

其實我覺得abe唔做未必係壞事

幾十股都唔洗 一股起碼有一蚊 依家加大幾錢姐

賭仔群係CALL爆ETF

我好多年前出post 諗住睇下有冇人係同路人買3140⋯ 我記得連燈仔係恥笑ETf 好少人討論

你扣左稅未 而家加大係咪仲係3$

0.25 係香港好良心

3.5呀...有5股係手

抵啦！
有 QQQ 唔買，買垃圾

唔記得扣 都接近1蚊

香港人精神乜鳩都炒

係

非洲 M 記

Economically?
如果比鷹派做成個東亞地區又唔同玩法

又串緊龍霸

直接買7266都無咁嬲

新手上路
依家高位，諗緊買住幾股TLT先，遲下回少少先入番VOO/QQQ, 點睇？

輸死你

唔知係咪麻生太郎做呢？

麻生係鷹派嚟

唔知之後會唔會加息

石仔無罪

屌你地搞到石仔癲咗咁亂咬人

[標題真實性有待確定] 律政屍：林卓廷雖然721唔係著黑色衫 但佢戴黑色粗框眼鏡

我無欺凌石仔

真 好少見

何妖粒眼珠黑色 拉得

無見一日石巴點解惡左咁多

麻生太郎上場就正

石仔變咗

冇喇香港

可能近幾日連好多未見過名的新人都要踩石仔

恭祝你gel頭俾天收 慶賀你輸淨粒豆
年年都無收入 軟軟虛脫賓周
恭喜你 恭喜你

好惡

我粒龍珠都係 都on9

恭喜你 輸死你

抄你呢句入詞

做乜改左名

點解安倍辭職日元會爆升

冇左件奶共佬
大家開心

未來南海

其實咩歌黎

價投一律建議sqqq

不如開戶口買voo

毒男

テトテト☆ファイアーエンド

感情問題一律建議分手

高追的你好嗎

好出名？😂

初音啲frd?

唔係，首歌出名d

硬到爆啱啱先拜完靖國

期升咁多，姐係今晚又收皮啦

男人番唱版熱血好多

咩姑咩姑fire都唔識

終於納指幻二了

開市前就要跳！美股美股FIRE

安陪做咩
中左肺炎？

L子：time will tell

megu megu fire

返工問題一律建議裸辭

美股美股 fire
走呀

坐股不算輸

屌

好撚熱血

美股美股 fire

讀u個陣
係lecture hall
個fd send黎
大笑左

有好戲睇啦

坐投

もっともっと

今晚納指幻二到我係P巴扮TSLA果陣含佢碌小P巴

最少人地柒都有一班人一齊柒

原來忘了愛咁撚毒

不知幾撚熱血

成日都見女女跳

坐股！......投資者的事，算輸麼！

痴線
呃撚含

真 以前唔識野先會笑 不知幾勁

至少人地毒都有朋友

全球最大同志美股討論區

又多幾億

原唱中島愛正好多

又有新圖

笑聲笑聲如statistic 載入線譜內
石仔個倉如同破碎 非洲都不愛

exactly is me

你放左crm call?

XOM會跌到落幾多錢？

小西有返咁上下大

屌係

無信念

我見佢插就補call

訓醒又數錢

等睇演出

我粒牙石都係喎

我有懷疑過呢個係咪真係石巴

信念唔夠 老散

港九新界都走唔甩

買3033 都唔買tsla 班友底死架

我比財報同pdt玩死咋

D YEN咩環境

軟軟虛脫賓周

又老屈，我新手教官黎

買3033不如買cqqq
買cqqq不如買qqq
買qqq不如買tqqq
買tqqq不如買tqqq margin call

fsly呢幾日升左好多

好彩有跟post, 如果唔係都比你水左

買tqqq不如買tqqq leap call

你係個對住日文歌打飛機既牙叔

形象破滅了

幾時有形像過

抽後腳

Option問題一律建議Google

你俾 P 巴 J 完鬆
好 traumatic

Option問題一律建議末日

誰能告訴我NIO點解得返１８...

扮tesla單野點

因為有高J俠

請參考713

Nio 就係拎黎pump and dump

日本龍市

咩歌？

你又買左?

聽海

有 NIO 在你身邊 拿生命換都情願

出面講緊好似決定左係麻生做

你個朵呢，龍兄

落到16就好

熊市woo

配股

唔係歌，認真問

昨晚20.2傻閪閪地買了

笑到濁親

會跌到幾多

轉身快過c朗

屌你點解呢張識笑咁驚嚇

股票新手
想問大家點睇facebook

呢隻我唔識教你
垃圾支那股一概不買

Walmart 幾錢入好

小西巴有冇咩股推薦新手買

咪買

仲邊有人用Facebook,咁老套

笑到我仆街

FAANG 問題一律建議 SH

faang驚咩呀

除左netflix

N for nvidia

依條友好似有D問題,洗唔洗CALL ICAC

十年大牛市 依家先開始

入

so true

因為安倍經濟學重點就係日元貶值去搶marketshare ?

痳生上場 支那拜拜

call 證監啦
雖遠必誅

恒指幾時插

你條友成日唔跟人買，抵輸

FAANG問題一律建議大手put

插緊你 插緊你

真
266不問價入 結果妹咗成個幾禮拜之後爆升

ching唔睇好fb前景？

佢今次仆街,ELON巴你唔想坐監就入$10萬HKD我戶口

熊霸天下

HSI do wt 9
升差唔多2%
港女幾時爆

依D都跟?犯法!

佢講緊邊隻

小心 佢一句too high 攬炒

NIO

十萬你都貪.. 你叫個雞都無左

Nio

唔通TSLA個莊就係依條撚樣

戰鬥歌

btw 應該係 美股美股fire endless night

十萬?盈盈都屌到了

呢d叫悶聲發大財

你第一日知？

真名上連登無人信

熊貓都好屌

NIO 會唔會熊市

真人上連登又話比你聽咩

難分真與假

價投最好買SQQQ

TSM 痴撚線

你望埋AMD先

做乜

今晚入邊隻好

???

FAANG升唔起=跌 開PUT保平安

可能試過比樂樂屌

三賤姐係咩

唔好講咁多,扮完TSLA先

台仔狂沽 CHING CHONG算了

TSM 同 AMD好明顯莊家係78-82之間吸緊籌碼
預備爆升

一律建議沽空

你識唔識架，擺明調轉

ABT呢

成個月都係咁 一摸到78就好大手入

沽
CASH IS KING

AGGER

比女帶假鳩屌屎眼

ａｇｇｅｒ

台仔既操作同反向指標冇乜分別

日職毒瘤

TSM玩撚完

Q: 新手問點睇 XXX?
A:

大過3就入貨
唔係就沽

我最初是龍 現在轉眼追熊
再幼稚還是覺QE會無用

不過點都好過隔離P同學吖
走咗數之後 就無返過嚟啦

台仔派錢 掃貨

日本個面個左？ 唔洗重新選黨主席？

從來唔比number
揀股最好揀自己熟悉嘅
知道壇生意做緊乜
最好係你工作會用到嘅生產工具

有冇得睇成交咗幾張？

估升跌不如擲骰仔

石巴壞左啊

郭嘉隊唔係浪得虛名的

俾啲獨立C考

問下自己點解買個隻股

你話睇中佢業務 佢係龍頭 收息 跟風炒 咩都好

如果連原因都無 買黎做咩？

利申 我都係新手 個人少少理解

可能係代任首相 不過唔清楚呢d事

英日呢排都搞呢d野

<-升定跌不如問佢

我應該無份掛 岩岩先追返Post

好好笑

熊市啦，好開心呀

唔好gel啦

驚你開市會唔開心

納期11994...

咁少夠唔夠你輸

召喚城城gel頭圖

四點都未到咁快gel定

穿唔到12000

你下星期一會變40股

石巴

上唔番12000，跌

咁你又冇講錯
算了del app先

過一排又升返上去嫁啦

4點最後走佬機會

似 如果佢成交下跌就肥肥

日本同英國都係選政黨
多數個黨魁做

p巴可能講緊湯盈盈

你9up左咁耐原來都係吹水

我由頭到尾都話我無call過g

從來沒我份 飛機每夜例行 chok慣了傷身

其實拜靖國有咩問題
靖國供奉250萬個戰死嘅人，1級戰犯得14個

咁你搵 model 做女朋友咪得

叫P巴帶你參加群P團囉

Thanks for sharing
遲下study

想含P巴多過屌魔導G。

群P係邊個P

有鳩卻沒有金 得五十蚊 怎麼可充當冠軍

今晚假升真跌

ICAC由上年開始執左粒啦

真升

唔查5000萬個日開始執左笠

納期熔左
可唔可以拎D GEL gel 起下佢

睇嚟唔係好啱做short side
一short btc就升左50蚊

大家點搵潛力股？ 好似BIGC個類$65變162蚊

515 兩股

507 5股

下星期升double

450 65股

大戶

自燈 不了

問p神

Bogdanov he sold it

TSM台股又跌

gel出事 納dee熔斷

三傻神CARRY

好少事姐

出事啦 係要走出黎gel

熊得

molamola 比番d錢我

【高追中伏】黃偉康：科指ＥＴＦ風險高不宜買，轉吼小米更佳

屌
Share多次個gif ok?

熊熊gogogo

差你2蚊
509 4股

鋼鐵大岩蛇

instacard幾得意喎個model
但有無錢賺架

股票唔要熊呀屌你

你屌我都無用

今熔

cart*

Robin Hood 抽佢老母

金庸酒仙酒仙呀

變左小拳石 周圍a人

隔離post見到抄過黎
btw 申請信用卡唔好用money hero
藍到黑

幾得意
不過買餸煮野有時就係貪平 如果加運費唔知會唔會產生矛盾
雖然可能鬼佬buy

吓佢都上市？

盤前做特價姐 嚇我唔到嘅

係喎

Korea FUD please

下半年隻隻大野上市咩

明明周圍鬧人係我做開㗎嘛
做乜搶咗我份工

agger
不過好似好易比人copy到
睇定少少 上先算

石仔叫人Ching chong 你叫人sh

牛軍又要縮返

仲有半粒鐘就落地獄

又無撚啦啦熊市

之前有個有字幕 真心好正

上午話買左AAPL PUT個弟兄可以出返黎

$504 59股

未開盤前窩 咁快知熊市

日日都係咁 朝早升 = 跌 朝早跌 = 升

你係咪講緊我啊

納指期貨報-0.02%

this?

睇期貨,但-0.02%都係熊

屌！

無啦依兩日拉高出貨

係
麻煩你出黎gel一gel頭

4點不問價CHING CHONG算

有個朵就得 睇下Uber

只係List下出名既

開咗盤前龍都可以係龍龍龍其實溶市

我其實覺得會升架 我永遠買中對家你地可以放心

我想 Call

納指不可以咁快就要墜

我覺得買 put 只係工具，唔係做雞，自己都會買番個傍身！

鏞啦

點睇doordash 佢都搞ipo

金熔

我用自己啲錢幫大家燈下個市 燈贏左可摸以每人捐兩蚊入我payme account

好似係美國版 美團

唔太熟悉 不過已經好多同類公司 起碼要睇下business model有無優勢 market share幾大等

道期轉燈

全部跌跌跌跌

龍熊大戰準備開啟

跌到快溶要go jump

Ching chong

熊3

美匯暴跌
依家想轉其他貨幣係咪遲咗

今晚真係溶嘅話你哋就唔會咁嘈

strong hold

cash is ready 入t s la

今晚帶領大家去2500

今晚繼續
Make VIX great again

美匯

應該又不停綠轉紅 之後紅轉綠
無限loop

又drop to zero滅國

近排咁多unicorn ipo好鬼 好野唔益人
依家瘋狂上市 好恐怖

TSLA 求下你唔好跌,以後我唔會用扮TSLA黎做賭注

琴晚試過一次

係咪大家都覺個市太誇張

出黎狂cap水

三傻已熔，酒丫

重倉左蘋果，今次molamola

見到依家科技股只有有個電字既都幾倍幾倍咁上 想cap下水都唔係無可能
令人不禁諗起科網爆破

中概垃圾電車

我應該會睇snowflanke同unity

美股可否不要趺
伴我長高

呢啲叫電椅

真係好癲 雖然有好多都稍有名氣 但一窩蜂好似想cap party水尾咁

找數咪升返

龍龍哈
又升番

有名氣就夠
出名到一個地步香港D師奶都會幫手捧高既時候
仲點輸

-0.07
熔緊

走數輸3年

有冇澳洲既朋友可以報告2個鐘之後盤前情況

1月10號中國發射的導彈，1月9號就能擊中美國，美國根本無法防禦這種『超時空打擊』。

日本朋友話盤前溶緊

成場靜晒

走鬼了 人踩人

今晚真係殺call唔係講笑

我地TSLA 戰勝歸來

個個星期5都係呢句悶唔悶

長倉無所謂啦或者今晚佢係主角呢

我為你一生 你為嗰一蚊 你話龍友仲SH太笨
我話你痴根 去賣貨屙撚 滅世棍來繼續坐我不擔心

大家一齊仆街

快一秒
仲以為今日你唔貼

mola mola

有冇人今晚入msft

無了 台仔狂賣

上星期試過,今晚應該會再黎多次

你點知的?

P牌炒車專員(走數)

末日Option 十玩九輸

自己未找數就靜啦

酒牙！！！股災真係打到黎啦！！

又爆上
Molamola追唔到貨了

今晚hold到到期先

SP500 升緊

2253

無蒲頭一陣，石仔惡咗咁多嘅

2500

比人迫害

安倍LIVE

今晚2500大家話好唔好呢

2499.98

SP500？

石仔doesnt deserve this

真豬都無咁真
成日笑人非洲家庭做單位

五線譜我間唔中都有用

萬惡嘅社會將佢改變左

終於拎返acc控制權

TESLA一開市2250又係度提醒P巴唔好走數

大家記住尋晚比位加TSLA 都唔加個班
今日又話冇位加

好撚驚aapl跌

你好壞p 巴好橙

AMD 84了

無論點講都好P巴都係走數

aapl 妹咁多日係時間爆上去

我諗起創世紀裡面嘅許文彪

FB仲跌
就嚟跌晒前日升個啲

aapl真係驚閪咩

基金日日出貨想問點升?

石仔

傻散推高

蘋果單野影響好大

入貨啦咁平

P巴

佢譴責蘋果但自己跌 咩玩法

未咁快龍完
都未呃到傻散副身家

facebook 不嬲垃圾

再迫害佢，佢就會成魔

AAPL 好波呀

其實真係好大影響
寫開網既巴打都明 成日都要import pixel, d ads 真係差好遠
但作為用家我會支持apple

關乜事，美股係咁㗎wo
一大棍升，傻散追到追唔切
跟住慢慢磨唔落去，妹返一個星期
又再一大棍升

所以day trade友永遠無龍友坐貨咁多
第一日玩美股呀？

佢今日要威返次

面輸算唔算比巨硬同蘋果禁住黎砌

TESLA 今日最少2350

我唔係無試過，我試過安份守己，日搏夜搏，賺左果幾蚊

我試過，但係出面果班人，出面果班人呀，佢地識五線譜識做淡咩？

佢只係攞少少錢出黎，攞少少時間，炒起 TSLA 就不停o係度賺大錢，

咁叫公平咩！

GEL 頭黨出現了
今次酒鬼呀

對用家黎講係好事黎

又盤前gel頭？

正，真係好撚憎Google過d乜即刻成堆廣告....

我唔係話怕追蹤或者唔鐘意廣告本身（當然都唔太喜歡）
只係我通常揾完都齊料要比錢都比埋你仲出廣告比我
一定係冇Q用既野

屌咪撚quote 啦

2000見

盤前2300 10點2100

可能佢而家真係咁諗

做得end user預左,唔滿意呀?
自己開發OS囉.唔好用IOS囉

好事黎fk off suckerburg

見證住石巴成魔之路

唔玩soci media

佢有嘗試搞過
失敗左咁解

好仆街

酒呀
滅世棍準備

Abe辭左職

其實好撚恐怖,偷你私隱再揀廣告賣俾你睇,仲要唔知d私隱會唔會保留
利申:唔玩社交app

不嬲都係，我地迫到佢

石巴最近又sp左邊隻

奶唔到共，又比同業豬，豬閪真係冇改錯名

新手求啟發

手持:
nvda ~ 508 x 3
sq ~ 143 x 30
aapl ~ 450 x 11
fb ~ 238 x 15
tsla 1500 x 6

之前亂玩輸好多，最後發現SH FAANG 就唔駛煩

諗住以年計長揸，應該點樣儲落去會最穩陣同高回報

隻隻都高位唔知點入

唔玩社交app其實都難避
Whatsapp呢啲

btw ig fb成日偷聽講完轉個頭就出番個類廣告

依幕好癲睇完打曬冷陣

菲比斯又贏

咁多個廣告巨頭裡面 最撚恐怖就係facebook
永遠呢頭search完某啲嘢 入過某啲網站
果頭就會有同類型既廣告
Google都冇佢咁誇張

咪玩，邊到大

TQQQ

窮撚表示TSLA 連買一股既錢都冇

fb係仆街
不過呢啲嘢佢一定有係咩條款及細則寫清楚
唔係點生存到而家

開埋孖展低位入高位出再壓下個成本先講 到跌市淨係輸profit 冇咁傷

真心貴，買唔起

真

因為 P 巴係度玩燈呀！越有錢就越唔找數呀！

呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！！

其實google都跟得好貼,連登d廣告都係google,個post講咩就出咩廣告

個市龍到咁，我已經唔想玩，無難度嘅

訓住賺唔好咩？

琴晚預測中ba 開盤9 call
今日預測下：nio ba aapl

IB fractional shares 歡迎你

11點2300
11點59分2359啊

有得校唔customize

就係有，已經教哂佢地，無個聽

我連IB佣都比唔起

又係琴晚劇本：高開插落去

低位溝囉你都預左SH

之前就以為自己股神想低買高賣，結果上唔番車/蝕

完全唔識孖展，有冇邊到有最基本嘅孖展教學可以推介?

賤熊巴每日都提人買tsla 有錢齊齊搵

所以佢好努力搞其他野 但樣樣都比人阻著

TESLA 今日入貨位係幾多

學左計利息先

好想入BRKB 但驚唔小心燈死咗廢老

小西巴有教學

2300

搵下片先

事源係話佢一路跑馬拉松嘅時候，一路諗返起以前嘅為咗正義同原則而有嘅遺憾，一路心裡面掙扎緊。結果跑到終點果陣，佢所有嘢諗通曬，覺得以前堅持自己原則同正義嘅自己好蠢，從此佢就拋棄曬原則同正義感，成魔

你淨係諗嗰幾蚊，緊係啦
根本嗰啲支牛啊免佣啊就係食你哋呢啲貪小便宜
農夫種樹啊都要買種子播種買肥料施肥啦
呢d叫投資
你要學嘅係企喺下邊個農夫嘅角度去諗
唔係學下便啲豬

P巴公平咩

tsla真係唔翻1900

個界面咁複雜真係唔會識用

年尾就返好快

P巴找左數未？

P巴(數已走)

7點前既盤前係咪可以無視

我地就係葉榮添

再加多小小，但係覺得有d貴

唔識唔識，唔識就唔識去學啊？
乜都唔學遲早俾人淘汰

根本而家個世界好多人已經share晒所有嘢俾你地
你只要肯用下個腦花少少時間上YouTube
打IB教學，大把人教你

不嬲都係

420 magic

我試緊救佢
不過我有預感佢會同P巴一樣
最後比我放棄

2000 都返唔到了

elon musk 提哂水你地自己諗啦

下年返到啦

嗰日set$1920落唔到
$1994買咗la

孖展只要有破產既準備就得

就係尋晚多手
一野插返落黎
見到好心痛

上到25k美再轉

豬幾多

IB轉美金個價已經賺返

今日升$420 收市

你唔玩day trade
認真用投資角度去坐貨
又使乜要25K呢？

又升災

去過行遊就館，其實你可以當係祠堂咁款
差在佢唔係拜先人，而係忠烈祠

兩皮hkd

入左等緊

Wmt monster

等tesla ma20

玩咩呀ching

今晚數錢揮手區

盤前 300 usd 少到

妹左勁耐
等佢跌穿80會加返少少

爭28億先到,姐係可以升到幾多

+1300

逼你去贏錢呢句真

放棄港股+放棄埋香港etf發行商，放曬以前唔識買美股時，買落嘅啲2834（追蹤納d etf)
2834個莊好閪，上落差價5毫，同埋成交太小，要折讓多兩三毫放

10萬現金，求指點
全tqqq好
定一半qqq,一半tqqq

你重倉tesla

我個倉好似過山車咁
玩 d 換手率過百既股
輸到hihi

我個倉頭肩頂

qqq 啦 tqqq 短炒就得

Tsm

覺唔覺機會得一次把握唔到唔知要等幾時

遊就館好多二戰舊武器展品，幾有趣
人間魚雷

我都係+200

我岩岩先突破
可能會回落先再上

屌

賤熊巴d margin諗住幾時走

Tsla 升就升左兩個禮拜

日日高開高收

咁都上唔切船 係pussy係rubbish

抵窮

尋日如果2150 加到個班人應該FAT FAT緊

升市就係
孖爆之後大插就gg

03年之前d人笑前人97後唔敢入市
COVID 之前d人笑前人03年後唔敢入市
我幾肯定呢度好多人第時個仔會笑佢做乜而家唔敢入市

150

前幾日插到1960 都唔入，怪邊個

酒呀

我垃圾冇玩margin

TLT食撚左屎咁

本少入完無乜感覺

尋晚都插黎啦

咪就係

Msft wmt依啲

俾晒機會加倉 咁都唔入又係抵窮

乜都驚

但係又sh啲垃圾妖股喎

石巴反擊戰

FAANG咁貴

tesla 太大波 得10% 係倉

點解個個都覺得我有玩margin
次次買都入錢架我

d人連就咁100%貨都唔敢坐
講真，真係好廢

記錯左 之前印象中聽你講孖緊150%定200%

btw 都執到唔少啦每日數錢錢

tesla 都驚定定期算啦

wmt 不了

琴日佢地都係話驚 唔敢入

突破升破，整盤，好撚寫實

第時你個仔會幫我笑你㗎啦，放心

所以成日問幾時回
回個下你敢買咩?

好撚正

等緊tsla拆股可以平入
而家日日睇住佢係咁升又唔嫌貴唔肯買

話比你地知就算回左你地個陣時都係唔敢買

孖緊20%

呢幾日都有回
冇一個敢買

3月
我朋友3月買左樓諗住近排平手走

好少姐依一插
無事

我個倉有 7隻野囉屌你

咪就係，抵你地發唔到達

as I said

3月買點平手

一樣，AAPL都係想拆咗先入

我都話咗
上天派我落嚟教P巴坐貨
但係佢學到嘅只係識得panic
仲要話咩個莊睇住連登嚟做佢

第時我副身家多過佢，都十分之合理，
葡萄唔嚟

呢個就係事實
我之前加住係睇住班友9叫個陣加

有買呀
撈唔到底之麻
即係接撚左飛刀

小西巴而家個倉幾大

why

等埋我下星期再慢慢升呀

識d 野

今個weekend 貼倉你咪知
我每個weekend都有貼

點算

tsm已死

下下都搵到底咩咪玩啦
只要你有低位貨其實唔怕坐

我都唔識，佢買係平人十幾二十萬

俾個月圖黎睇啦 週線咁短

所以統計就係咁樣用

tsla拆完減正股倉買張遠期call會唔會好傻9

又咁好氣氛

Aapl 做乜9

日日都係入貨機會 目標價1400$

年K 都係叫岩岩突破
但仲追緊係牛牛果時輸緊果d

Gel定頭等熔 last dance緊

笑左

V 彈緊

升熔

輸到-.-

前幾日2104 加左4股
比呢到班友笑我高J

石巴個插 玩咩黎

Intc,

我都俾佢陰爆左

有冇人知ib apps有冇依張圖睇好耐冇睇

WDC Short Put財報PDT一晚入價

我想問係咪準時12點就會變做5股
同埋幾長先叫long 幾短先叫short

佢畫錯左

我碌鳩就叫long

app 最左下角 主頁

Wojak Gif整合區
真係好正

睇黎你真係好快變許文石

主頁咪有

btw我呢個只係入錢黎唔係賺

請問咩黎

ELON MUSK 最鍾意數字

仲有得dorp

long = buy
Short = sell

中間多手玩疫苗

今晚繼續升

屌女巴呢

Db啦，傻既都知

估下年尾邊個最快破產
P巴

P 巴

忘巴 漏左？

回報計amount定roi先

AAPL短期係唔係冇機會上返515

鳩巴

我都追左 買完即跌 del app訓覺 過幾日升返晒

少年股神

time will tell

過埋今晚，有生之年都唔知上唔上到

石巴潛在回報最高 咁多非洲家庭

呢啲叫唔叫貼倉
今日

me 60%qqq 40% arkk
其他 time will tell

回天有實戰用過，但最有趣既係好多戰爭博物館其實周圍都有展出，連夏威夷珍珠港都有一個
所以其實係生產左出黎後冇乜點用過，先至有野留低/比後人拎去博物館

明明熔緊

熔緊都可以正數

今晚係TESLA PARTY DAY,唔關納DEE事

年輕人有冇反省咁遲先識老母

今晚堂食，正

想沽空佢了

睇返原來我3月基本上無事，4月先識入市，不過信心唔夠ALL IN

奈巴

msft今晚會升定跌

殖利率上升

石仔計percentage

收左幾多個非洲人

有冇人真心long hold Tesla
Tesla Energy先係未來五年個trend

年輕人有信心點解唔明21年9月3500 leap call

依家貧窮線係1.5鎂/人/Day

sh tesla就梗架啦,潛力仲大過apple

集思廣益嚴選下啲最常見on9問題擺上trello點睇

做淡了

計石仔

我又要出來曬命

NVDA

點解tlt跌

毒陣營

Apple市場飽和啦

冬巴呢

入左幾次錢?

點解無好巴

好多人都係短炒

好巴

有冇人會入M$? 出消息會收購tiktok
但盤前都唔升叫得多嘅

MSFT係廢老股黎

BTW，美金做咩狂跌

價投一律建議sqqq
option一律建議買末日
高J點算一律建議反手沽空

咩股票都有人長揸有人短炒架啦
就算同時長揸短炒都得

AAPL/TSLA折股係咪100股變25股
AAPL/TSLA拆股係咪賺多左3股既錢/蝕8成

其實係好事

我長倉spyg qqq arkk time will tell

原來係咁 佢係我倉升得第二多

今日俾隻妖股3033跣到攤攤腰

股齡一年埋數：
港股：匯豐豬2.29萬；盈富基金賺3.5千；3033 豬1.02萬

美股：3140賺1.03萬、2834賺1.54萬、aapl賺4.3千

一場空
計埋手續費同派息之類嘅嘢，成年盈利得返525蚊

利申：悔改，立誓永不掂香港發行商+港股
連香港發行商出嘅追蹤美股etf都走曬，同領航一齊撤出香港

現倉：
10股aapl
60股voo

10萬現金
求指點
考慮緊全qqq
或一半qqq,一半tqqq
或一半qqq,一半高追tsla

你day trade扮咩

已經答撚哂

雙頂

sofi 幫我戒左鳥

果斷止蝕啦
暴巴個Trello 坦克車Page真係要revise下

教科書

不推文回覆
Tqqq可以睇左#1先

其實而家會唔會轉返bnd好啲

拆前沽係咪發達大計
新手有1萬買乜好 請出招

你點會覺得班伸手黨會入去搵

我而家trade aapl 係咪下星期3/4入左黑洞

勁

五線譜你都識舞點會唔識IB TWS呢D BB班software

大家今日興奮到呢

你又啱

石巴盤前有咩攻略

無攻略，今晚磨到到期

投名狀

SQQQ 年內會否再合多次 ME價投

機會完左啦
等下次吧

今晚又要跌
但想set定鬧鐘收市前加倉 搏佢星期一牛市同之後炒Ampere

公司債同國債係兩樣野黎

仲想買美股既新手
你地收手啦
個餅尾聲

一半tqqq 一半sqqq

OKTA入貨機會?

apple 走勢黎

Ching係咪開始減倉啦

水尾先過來玩一陣爆撚埋

我紙倉港股仲豬緊錢(823類)
700就賺
真倉係美國

咁撚似我

成25個非洲家庭今晚無飯開喇

佢的確係忠烈祠不過冇遺體得名係度

我低位買唔怕坐
你地高位買敢唔敢坐先

每日都要ching chong再反手沽

NVDA 穿500加倉是常識吧 遲D出消息又話DUM春

Bnd都日日陰跌

屌你tsla又升

石仔好串

Work又升

新free money: short TLT

奈巴
hug

我唔想同人比，我作吓歌仔就夠

坐到納dee3萬回本

介紹新手玩隻美股叫WORK

準備狂沽TESLA 今日買無得拆

3033 都可以輸錢咁勁？

人生無意義了

佢一年升 70%
又真係幾廢

垃圾sofi淨係count我中intel滅世棍仆街

開錯價冇仇報

一晚冇100%死開啦

WMT又升

屌你老母閪 tsm

呢度standard係TSLA
升唔過TSLA都係廢老股
連登大把股神

睇呢d 圖好有趣

搞咩

睇人仆街最開心

Po返 1 yr先

妖股/舊經濟 ，末日call fail 應該係

今晚d末日好精彩

連郡每晚末日callput起碼200%up

同石仔同船，得不好結果

今晚真真真真係要坐定定 再短炒斬手

賭tiktok最好少注入，確定左升勢再向上溝
不如如期嘅話還原基本步可以跌返落210-215

buy and hold 屌打你班專家

qqq驚閪

琴日似想打到2150樓下今日唔知係咪

唔知邊個係DB巴

我又貼

Strong hold WORK

加倉

多謝回覆 tiktok講到似層層

連燈個個買中末日OPTION一晚賺幾萬%

無20ma 唔補貨
前日先減完貨 乖乖坐

點知賣俾oracle

規模細就係咁，要怪就怪自己唔睇清楚NAV就market order買
買ETF前做足功課就冇問題，就算買VOO我都中過一次伏

食曬4 月開始果d 浪
果度起馬一個double 有多
人生贏家

完來正數咗

一日kodk嬴大家幾年

Oracle 收購完又可以告人

入面真係值得比錢入去
先唔講寫既野，單係展品就已經值哂

神社嗰邊我不予置評
不過我本來就係會參觀但全部神社都唔會拜

4月鳩買arkk 100%

垃圾黎

sell and hold SQQQ
屌打大市

時勢造英雄
嚟多次我都未必夠膽入市
小西巴buy and hold冇得輸

有個專玩butterfly 食到正一正
果個先係神人

我都係搏佢星期一

3萬點

我懷疑你個倉係入錢入出嚟
你試吓show MWR？

之前唔係5000？

用咗美股啲盈利交曬學費：學識乜係nav+港股係老千場

voo都中伏
唔係出咗10年，日日咁多成交，都有試過唔跟價

留名今晚熊市 連燈末日

請唔請操盤師

一日炒幾多轉?

新手唔識
三月個時身邊老一輩個啲同事係咁叮囑唔好入市 話熊二隨時會大跌
最後6月先頂唔順入番市 咁就錯過咗個升浪

代表咩野

小西子算啦
W for withdrawal 丫

個個都貼倉

大牛市都輸到咁

我MWR*10先夠你TWR

voo邊有咁有3033咁重溢價

好清楚見到當年熔斷

退群吧啦

美國佬起身未 快d 2300

ok，咁我認輸
人外有人天外有天
唔出奇嘅

唔緊要
慢慢追返上去

你條路好遠

慢慢追

玩咩輸咁多

我仲停留緊係贏10%好開心

bynd

反而係開始驚Intel Xe 就快面世
如果真係好似報導咁樣講 Nvidia同amd都要行埋一邊

無野 原來3月

MWR 然後 D D D D D D

學你話齋，港版CIS掛

恒科指要2萬點
要騰訊起碼上到1300蚊先得喎
到時恒指應該都有4萬點（俾匯豐媒氣啲妖股拉低）

所以我立即醒覺，不如7.6走咗佢，買qqq好過

納指上2萬嘅機會，點都大過恒科指上2萬啦

有啦，唔記得邊日開盤就貴左幾蚊，清完果浸MRT order就跟返正常價

大圓底 cup and handle 準備爆升

3月黎每日熔個時

食左滅世棍

佢話佢唔係options..佢話係孖正股
Options 唔出奇

個個都POST倉GEL頭

佢報導講消費級都係2080 level
商業用都係堆出黎 不過唔知實際係點/賣家
所以手持NVDA我都唔太驚 (RAJA 係有料AMD一早嬴左NVDA)
要驚既其實係AMD

3033唔係track 納指咩

track日經

想睇賤熊巴個倉
全倉tesla應該升得幾震撼

track 林鄭月經

+40% 姐

做咩個個都貼

今年年初先開始玩股
依家仲高過2月嗰陣，不斷破頂喎
當日hold tqqq，3月中頂唔順走咗，就唔夠膽玩高槓桿，所以仲未追得返條輸數

返工對沖入錢立即 回血
但我要用實力 慢慢玩返上去

唔好panic sell就得

3月果陣個個都係咁
但跌完升到呢家應該追返兼賺凸啦係咪

不如你汁汁個UI先

殘體自重

關懷肉仔

上年3 月開始玩
孖爆左 爛肉 贏十幾個
所以跌落黎應該係輸左total 20-30 個

見到啲圖好葡萄

納期報+0%

Set 左中文繁體 都係出支那字比我

絕經 唔怪得20蚊跌到7蚊啦

我半倉銀行石油股
-40% now

熔了

講就易
4 月果時有幾多個估到會火箭到 9 月

上面有我日線睇

自己MWR D D D D D 走去質疑人地W W W W 既入錢谷條數出黎

恒生科技指數，報紙佬俗稱「香港納指」

追真。納指嘅係2834同3086

我都發現MWR係會大好多
可以靠入錢pump大個數

我7月中先開ib account
TWR YTD +20.65%
MWR YTD +176.49%

各位手下留情
納期已經比你地gel到係咁轉燈

我都係一直strong hold
全倉跌過40% 到呢家倒升>20%
無限溝大法好

睇日線都已經射左

sorry

係咪好有課金既感覺

舊經濟股根本冇彈過

每星期五都係變賭撚po
一堆末日贏幾千%

qqq無特價 屌你

今晚全倉SQQQ

唔好放棄

孖爆埋啦
睇我數錢

代表你點玩都輸

咁無計了入太多舊經濟既話
我都係近排先入多d舊經濟搏重啟經濟

啱啱先追平
好後悔放咗隻tsla
早兩日盤前放走咗即刻爆升

遅下轉倉去BA 可能又贏

生生性性呀

買隻垃圾DIS 都贏啦班友

抖音話就黎賣
但佢又告Donald trump
咁萬一告得入仲賣唔賣？

仲有16% 先平手
熔斷完其實都灰到減細左成個倉

唔怪得差咁遠 我個細倉都係6月左右開 以為自己真係220%開心咗陣 差成160%

呢個月 追返 20%

Strong hold緊 快撚d彈唔該
哭撚左半年 輸十幾萬

破哂頂都輸20%
你教我點玩?

仲要返多3成幾先返到家鄉

唔洗睇消息炒股
MSFT話收購TT已經話左幾個禮拜
D財演最鍾意係熱炒時間再post舊聞推一把 比大戶出貨

除非100%確實左先

仲ICAC 國安法啦 全球適用

泵左咁多水,S&P500起碼3600點先有機會回調
Dow應該會破30000點,唔使咁急去沽

今融

睇吓條實數都會知唔係有咁多%啦
自己都知自己賺咗幾多profit

好撚慘 睇住人地係咁賺錢
自己就連本都未回到

只可以孖盡d

應該一孖就冧市比人強制斬倉 再反彈

AMD 而加有料得黎 價錢仲好吸引

準備插啦仲有咩可以彈

同 PaPa Musk say sorry

知係知 見大家都拎mwr咪㩒嚟睇下

聯儲話2022前唔加息，起碼玩到嗰日先啦
依家做淡，真係想跳樓

大插插先孖

連登仔全倉科妓股

唔會 孖左個市先會插

我揸嗰啲全部地底泥黎 應該插無可插
石油銀行地產

Gel得太恆 垃期又轉燈